訓覺>>>>>>>>條女

對男人黎講係咪永恆不變既真理？

係咪純粹唔夠鐘意

有m記個melody
中英雙語rap cls

有時真係攰嫁，體諒下啦

冇事
咪就係訓覺都唔陪女

遲少少訓者 又唔係要通頂

話要翻工喎

有女大晒
唔洗訓教啊

扑嘢>>>>>>>>>>訓覺

女人ON9?

訓覺同條女一定要二揀一?

條女一同我講嘢，我就算幾眼瞓都會回應咗先，亦唔會一路望住手機黎hea應，分析完件事緊唔緊要之後再決定瞓唔瞓，呢個一來睇個男仔夠唔夠重視條女，另一點係睇得出呢個男人夠唔夠意志力，講咗咩，絲打自己參透啦